覺唔覺恐懼鬥室屌人唔珍惜生命好on9?

屌你老母有呼吸有心跳就叫生命呀？
生存定生活呀仆街
jigsaw=地產商政府走狗
屌

香港有好多人真係去到呢個情況會就咁放棄
太多人想自殺但無勇氣

屌

屌你